點睇忽冷忽熱既女仔

一時又秒回，一時又隔個世紀先回甚至唔回
一時又認真覆，一時又hea到send個符號就算
究竟佢係諗緊咩

想吊起你條癮 想你多d搵佢

填定表入紙做兵未

人地唔鍾意你啊 走啦

你所謂既熱都係你自己幻想出黎